ok飯飯掂真係屌打7仔龍鳳茶樓

ok飯飯掂真係屌打7仔龍鳳茶樓
尤其是梅菜扣肉飯
料又足
飯受熱均勻
加埋半包甜豉油撈飯
個味拍得住茶記

加埋可樂先22蚊， 窮撚福音

炸雞好撚正

有圖有真相

咪又係狗飯

堅好食 冇乜冰鮮味

我都覺
就算食排骨飯同滑雞飯 都好好食
係有啲濕 但好過龍鳳

夜麻麻見到又餓

22蚊黎計梅菜扣肉飯係唔錯,btw我加麥精,可樂對D牙無咁好

我記得OK有隻薯仔炆雞飯又係好正,唔記得咩牌子

飲可樂先夠麻甩

宮保雞丁飯都正

叮飯界之中基本上最正係呢款

屌搞到想試 但附近無ok

seems good

蟲草花藜麥飯健康又好食，叮飯皇者，不過唔係成日有得賣

蟲草花蒸雞

重點係平
OK 包埋支野飲都係$22
臨月尾 放飯最佳選擇

推介魚香茄子飯

俾你地咁講一講 , 好想試添

好味就得啦, 理撚得你邊度做?
理申: 未食過.

落咗幾多添加劑
去食新鮮果D好過啦

ok三文治都唔錯
日本便利店100分的話，
ok有75分
七仔30分

細個食飯飯店，宮保雞丁
10蚊定12蚊連埋可樂